打BioNTech定等阿斯利康？

正常人係唔會打vaccine
貓狗如是

吓
咁乙肝嗰啲都係咁打喎

兩隻都唔打
除非打咗先有得飛

天花？

打科興

一定等國貨astrazeneca

打同唔打有咩分別？

同一時間多隻熱狗係office覆op

貓狗都有疫苗？

點會冇

麻鬼煩

好過BioNTech？
我睇比較好似BioNTech有效率最高，副作用就兩隻各有千秋

好心你啦

AZ 賴大獲野仲多
同埋運到嚟香港先講啦

所以變咗你咁

瘋狗症

下
香港小朋友有針卡
你係打開疫苗大架

有得去旅行先打
冇得去就乜都唔打

睇吓邊隻外國比你去旅行先打

已book BioNTech

科興

賴左啲乜

乙肝疫苗已經發展成熟，少d嚴重副作用
covid疫苗仲係好新，改良下先，唔想做白老鼠